黑警=有牌黑社會; 黑社會=無牌黑警。唔好比左膠吹風向話人民鬥人民

明明佢地同一班人
中共condom
乜撚野人民呀
黑警又人民呀？

見一個屌一個

1/10

2/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

#4先見到你
慢

921
922

收錢做野唔係以自己既意志走出黎既唔係人民 係打手

記住打嘅同時手足都要幫手將行為正當化，唔可以再俾任何硬食傷啦！

titushky 就係烏克蘭嘅「福建幫」，係收錢打示威者，黑警唔會拉嘅人

外國文宣將福建幫稱做港版titushky就得

急要文宣
我唔信外國人知警黑勾結仲會反對我哋私了